樓神吳龍飛涉呃抗疫基金88萬被捕

以11工廈及商住單位申資助 地點實為劏房

其中一名被捕姓吳40歲、報稱任職物業租務及投資生意的男子，於資助計劃公佈後，以11間工廈及商住單位的地址申請資助，訛稱進行零售生意，並在門外拍攝印有業務名稱的易拉架，商業罪案調查科督察劉嘉明指，警方相信有關地點實為劏房分租生意之用，11宗申請涉及88萬元。

過去以劏房及投資物業獲利

吳龍飛過去經常接受傳媒訪問，指自己出身於破碎及貧困的家庭，自小讀書成績不佳，其後投身銀行業，並於2007年起購入物業，其後於物業市場投資獲利，並將持有單位「劏」成劏房出租，被稱為「80後樓神」及「劏房天王」。

抵撚死

設計師吳龍飛:劏房好人性化，有尊嚴住得舒服

想知點解會無啦啦查佢

有人報商罪科

我都咁諗
正常唔會無啦啦查到佢
全港既零售業都申請 咁多單
唔會逐單查 亦唔會咁好彩一查就查中有問題既

睇錯吳飛龍

監躉吳龍飛:監倉好人性化，有尊嚴住得舒服

有冇撐警？有就一定冇事。

應該好多人想搞佢啦

呢d垃圾有今日

抵撚死
賺咁多仲想貪果88萬
人格一定好撚衰

真正吸血鬼

呢個？

哇，乜撚嘢嚟架

蘋果都有責任，成日訪問呢D老千，捧D廢物上位。

有D傻仔又會支持架喇。
業主會，Brian Chu，成班老千去蘋果買廣告，D人又話佢地黃，有比錢支持，真係On9到極點。

好事黎，多左人扮黃揾食。

真係佢個女...？

咁我信世上有報應

樓上鋪有我攞咩？

扮有公司扮有請人

要即刻有商業登記仲要係劏房地址登記，點做到？

呢條劏房狗都有今日喇

食得咁盡都預咗啦，課金打官司又要嘔返一筆出嚟，偷雞唔到

貪字得個貧

一蚊交稅浪費政府行政費就支持
呃政府錢就抵死
做公務員唔辭職又反骨仔

有時都唔知連登仔係順民定反賊

話唔定佢會開私家班教人咁做

又話唔好鬥黃?

有就大波華會唔告

兩面不是人的仆街

入自由黨
又蘋果落廣告

個廣告宣傳佢自己

多過叫香港加油

收到風
係連登其中一個會員來
手足來
日日叫人唔好移民
撐住樓市

親身體會排隊攞飯滋味

個個月咁多租收都貪政府錢，條友傻架

正路佢自己表申請撚有人知咩，會唔會係政府cross check個陣覺得有可疑，BR唔對之類。

東方一樣成日搵佢講樓..

佢呢排唱淡風， 就搵佢同d好友 對壘

咁貪

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

兩睇啦
一面可以話黃嘅客群經濟能力大吸引到人地去approach
另一面就on9仔錢容易呃
個人傾向後者

咁仆街 實多仇家

又唔見人扮藍揾食？只要唔好好似大渣哥咁私怨，主動鬥黃，又撩事鬥非，我話知你扮黃，我都會消費。

告先講啦

黃色都可以有賤種
不過黃色加返少少人性分

登過報比人起底報串

仲要搵張潤衡推薦唔寫好過寫

呢啲pk 通常都最後武士黎，話晒法律面前

黨的回血劍

劏房

麻煩巴打可唔可以幫手簽左佢再推下POST

博士

大大隻字寫
民主自由wow
仲撐庋袁爸爸添

資料A

「香港業主反對修訂「逃犯條例」聯署召集人吳龍飛回應林鄭月娥的記者會聲明

本人是香港業主反對修訂「逃犯條例」聯署召集人吳龍飛，現就下午林鄭月娥在紀者會內表示將暫緩修例一事作出以下回應：
1. 我們堅決要求政府撤回法案。暫緩修例只是一個自欺欺人的說法，完全無助於恢復本港市民對政府的信心。因此，我們會保持要求政府及建制派議員面對真實民意，立即作出撤回法案的決定。
2. 我們呼籲大家一起參與明天16/6的民陣大遊行，以腳步來向這個不理民意的政府表達大家對反對修訂逃犯條例的決心。請大家切勿輕信這個誠信已破產的政府，齊來迫爆維園。不然，政府在未來忽然再度強硬立法的話，到時樓價大跌，受害的仍然只有我們。
3. 除了本人之前親自及經多位朋友收集到近二千五百名業主的聯署外。截至現在，我們已經從網上收到1194位業主的聯署。我們會經續收集聯署，並且，本人會在明天親身到達遊行位置收集業主的聯署，希望得到大家支持，我們一起守護香港的樓市和經濟不會因這送中條例而受到災難性的影響。
6月16日齊來用腳步來說服政府
不要負資產重臨，立即撤回送中條例！

吳龍飛先生
香港業主反對修訂「逃犯條例」聯署召集人」

資料B

試從蘋果日報果頁、資料B及C，並就你所知，分析被捕原因。

自由黨㗎

less evil only

仆街死啦

垃圾老千

我估佢將收租公司一早登記了的br, 扮是做美容生意的，因為不同食店有特別的牌照要攞，所以之前過到骨

怪唔知啦，死因係喺蘋果落廣告。

Apple 廣告？

應該係d同行仇家

咁起碼
唔係藍C撐警撐政府

正正經經咁搞生意唔得 係要影相扮做生意

做得唔乾淨

唔反了

已經有穩定收入，點解仲要呃多88萬

呃多88萬又可以幫補佢買多個單位劏囉

可充公😍

佢講黎講去都係話政府無能搞到樓價跌，搞到佢賺少左咋喎

個廣告係宣傳佢自己
無樣係支持香港

係咪呢條撚樣講'龍市'呢個term先?
而家自己變'籠市',踎個隻

似係成功申請後串77 d fd睇唔過眼

似比人報串啦
搞尖沙咀劏房出晒名 話唔定就係比佢學生報串

喺中國眼中幫襯肥佬黎已經係死罪

抵L死
劏房業主死全家

明顯係叫班學生夾錢

佢d課堂係撈埋裝修

叫d學員有樓 或 買樓後比佢搞

傻閪

40歲
又係典型時代幸運層，1975-82年出世
26 27歲適齡結婚置業
食正晒沙士後-08爆升前撈底
之後垃圾都水鬼升城隍
85 86...90後精英都比呢D 時代幸運垃圾吸乾人血

受害人爆料

偽黃都加？

呢個廣告設計，表達嘅係個女黃炸

佢地都唔知自己要d乜其實

是d岸鳩報紙先訪問佢

係蘋果見呢條柒頭皮 講野串柒柒懶係醒咁 抵撚死

又係假博士
讀到中五咋條友
心術不正

無錯

無料扮四條

有個垃圾政府就有咁嘅騙子

一個人黃佢人格未必好，黃並唔等如係神
唔好神化黃人

以前樓係升
不過都唔係打工仔可以升到發達囉
唔洗供嗎
老千講野唔用腦
弱智

個劉孝偉又係老千來

係......佢地f5畢業，個陣上車盤1球都唔洗，當人工8千，9按，肯草錢就得。